用返老鼠曾嗰招分化警隊 ，完全冇成本

要完全解散警隊好難，用返老鼠曾嗰招：
限你三個月內解散20%人員（即係大約6000人），三個月後做唔到， 30,000 差佬低級嘅減薪40%,高層凍薪。篤灰者當白警處理，唔減人工，唔會俾人炒。

呢個法案應該要過立法會，但立法會9月之後應該係泛民天下,要做一定做到，問題係泛民有冇心

立法會9月之後應該係泛民天下? 你會唔會樂觀左少少

以為有咩好橋
原來又係口upup打飛機發白日夢

唔好咁老定
今年係好彩
驕兵必敗啊

Onlun9